救護員接觸確診武漢肺炎病人後渡假營隔離

係街執嘅，最後發現中招
避無可避
而家係街見人瞓底彈開啲好
一日唔封關，大家就祈禱啦

救護員無防護裝備下接觸過武漢病人
期間救護員繼續工作接觸唔同市民同其他救護員
預防措施絕對唔足夠

而消防處竟然冇向內部通報過
對外就更加無
究竟係咩居心，基本同事之間嘅提醒都冇